有無蛇頭出1000請人出去今晚眾志集會呀

我同靚橙&poly女已經ready

一千即出 先過500